(世界大戰: 教大VS嶺大) 以名氣 整體質素黎講 教大定嶺大好D?

: 教大
: 嶺大
不妨比D意見 點解覺得佢好D ?

大家都係屎 不用分哪麼細

正皮比教院SU

含大

必須的

乜柒都唔重要 bed人工贏撚曬

教大人工同女女完勝

教大女只係量多
靚果啲又得個樣 絕大部分都勁冇品又嘈

教大常通有好多臭雞 year2個班

推

恆大 > 教大 嶺大